[4月新番] Re:CREATORS 第12話

人們，用其雙手創造出諸多的故事。喜悅、悲傷、憤怒、感動。故事撼動人們的感情，並使人們為之傾倒。
但，那不過是作為旁觀者的感想而已。假如，故事的登場人物們具有「意志」的話，對於他們而言，創造出故事的我們就是神的存在嗎？
——為我等的世界帶來變革。
——於諸神之地施行制裁。
「Re:CREATORS」不論是誰，都會成為「造物主Creator」。

原作：広江礼威
監督：あおきえい
副監督：加藤誠
シリーズ構成：あおきえい・広江礼威
キャラクターデザイン：牧野竜一
総作画監督：牧野竜一・中井準
メインアニメーター：松本昌子・山本碧
メカニックデザイン：I-IV
エフェクトアニメーション：橋本敬史
美術監督：永吉幸樹
美術設定：佐藤正浩・藤瀬智康
色彩設計：篠原真理子
アートディレクション：有馬トモユキ・瀬島卓也
CGディレクター：ヨシダ.ミキ・井口光隆
ビジュアルエフェクト：津田涼介
撮影監督：加藤友宜
編集：右山章太
音響監督：明田川仁
音響制作：マジックカプセル
音楽：澤野弘之
アニメーション制作：TROYCA

剎那小姐

爽 又有得睇雨宮天

Hego 配得好好

繼續留名屌住睇

小松個輕小說男主角join左軍姬方

LM

留名

talk 左1集

每集都要講一次...

🙃

Lm

所以就有左e套野

12,13集當完一季啦
咁前半扭扭擰擰左咁耐,唔打呀,唔好打呀,最後都係換個場景打過
男主終於講我做啦,等左你12集終於開工
設定要講既都7788,女騎應該都似mamika咁自殺
慢慢追埋睇你點拆個故仔

果個新人最後咪又係比主角咀炮洗白

可能一搵番紅毛就自願加入

一定係見到作者同紅毛咁親
另一方面 作者又搞到個作品世界咁慘

決定殺撚死作者條仆街

女騎士個位就搵佢頂
佢就做傻鳩位,死都唔信,重複女騎做既野

係信左都要殺

因為對紅毛由愛生恨

要打敗軍姬必須要有足夠堅固嘅設定同故事線又要有唔同嘅作品加入到裡面，最後會唔會就係作左套Re:Creators呢套嘢出黎
咁搞法呢套會唔會打破第四道牆

Btw好期待下星期op2[sh0it]

我知你無打錯的

軍姬話有三人

我都覺會咁

咁講法又會切合到個主題嘅

btw dont ff too much

係可能咁，不過唔係 ; 系列，黃漫老師都冇出本黃漫老師，呢套一樣
不停打牆，除左 ; 系列，冇人敢做

男主呢個設定真係世界級乞人憎 編劇可以作成咁某程度上真係一種才能黎

男主就係一件垃圾

199999999999999999999

應該講緊Chaos;Child 嗰類 ;系列

知佢講呢個系列,但都係唔明

又講左一集
留名睇最後都係靠嘴炮打贏人

你想睇男豬用把口打贏人定睇佢覺醒超能力

女騎士聰明左咁多既

睇完今集，第一個反應
軍服姬你冇做錯，雖然因為一個人要成個世界毁滅係自私，但作為女兒為母報仇真係天公地道

聽左20分鐘LISTENING

近兩集好睇左少少之後又黎解說解成集

今集真係無間斷講野 wtf

你地仲未慣

想睇佢畫自己出黎救世界

剎那

又要睇又要屌系列

聽唔明世界毀滅個段講乜

唔會
套野咁垃圾....觀眾都睇到想熄機

一邊嘴炮一邊能力覺醒
Jed

; 系列冇打過

真正打到牆係E17 同 R11 尤其後者
玩家真係有個"角色"係GAME入面

睇個樣紅毛故事個男主接左女騎士個冇腦位

睇左呢套開始明白點解啲人中意睇刀劍神域同司巴達也
男主角又廢又柒真係好難頂
毒撚平時照鏡仲對唔夠咩
連動畫都仲要對住呢種人

看什麼看，說的就是你

我...我正常社交 正常體格 正常樣

睇到第七集留名 男主正垃圾

將自己漫畫化擁有固有結界然後無限製作被造物大戰軍姬

紅毛唔會係fate果隻掛

c;c聽世莉架口吻真係以為想打，點知

點解仲會有人期待呢集開始會打

1v1打一集 大家打哂 死剩個d打最終決戰？

今集都收貨啦 剩talk 但唔係悶

作者: 終於拖撚到完一季

13集後開始燒經費

如果佢講到咁
尾個幾集大戰唔好睇就屌到佢反皮

當初睇加速世界仲難頂都係咁諗
都唔明點解有人捧二期

咁睇下到時打打下又會唔會走去講道理啦

世界觀 同 方向 都講撚曬

用咀炮拯救世界

雖然好多人覺得套野口水多過茶好唔掂
但我而家又未覺得真係好衰 不過都唔係好好 一般囉

女騎搵完賢者出氣又聽埋男主鳩up後
終於肯用腦思考 之前唔肯睇黎唔係無腦 係真係過得太慘 一d希望都冇
之後未必會同主角方同陣營 但應該都唔會為敵了 搵出真相同軍服大戰在所難免

今集有講再創作黎打低佢 即時諗起畫本
畫到佢冇佐精液就生存唔到之類
但正路都唔會咁玩既

之後應該係整個平台好似機戰咁大亂鬥
比d上限佢 好似任你天元幾大都好
一齊入超螺旋宇宙大家都係size無限

最後應該會洗白軍服 佢唔似final boss

廢男真係好垃圾，我寧願睇司波吊打都唔想睇廢男

睇多一兩集先 男主啱啱先開始有覺醒嘅迹象

覺醒有咩用丫 會唔會遲幾集男主又畫個新角色出黎打軍姬

都係解決唔到冇證據ff既問題

睇黎之後都係男主大發神威，畫套勁野出黎，有成6個月時間

一定又係心底話大爆發，然後洗白

睇動畫就係想暫時脫離現實
睇呢套野又要面對返現實

Wow! 原來片尾有彩蛋，比我估中左紅毛男友出場，希望救得返，比d睇頭

聖杯戰爭
快要開始了

初頭話兩個，改口話三個

Mamika